應該要有一套溝通方法

流出公海都唔緊要
最緊要多人知 係要人人都知
建議可以用哨子進行
好似峰火台咁聽一次就傳一次
例如:
沖 短短短短短
退 長長長
有狗 長短長短
等等

如果唔係靠人聲真係唔係幾掂

推